覺唔覺無論單身定雙身，都好撚憎情人節？

屌

得女人同商人會鍾意

係